古巨基係咪好唔掂？

東張西望都撈埋
長跓定一日咋

演唱會前做宣傳

紀念節目黎

宣傳演唱會咋

洗唔洗三個angle係咁轉

大陸冇人show佢好似係

流行經典50年都有客串 開演唱會宣傳做嘉賓咪得 唔洗做主持呀？

係tvb出身 得閒冇野做番走客串下姐

san siro球場 都係咁

佢以前好似都做過娛記

娛樂金魚眼,好似係